屌，連登而家實施監控

大陸既監控在香港實施la
我知道，我明白
遲d，我都會變李文海

我之前出既post已經俾人警告左
大家小心d
連登都淪陷左
我地遲d都變李文海